[老豆搵仔] 第一粒炸彈會係非鐵路連接嘅口岸

（引述老豆搵仔，mon po狗你捉我都冇用）
第一粒炸彈會係非鐵路連接嘅口岸
我哋保證呢粒唔會傷及無辜

收皮啦

狼來了

唔傷及無辜 可以傷及有辜

神獸班休班狗一次都無發生過

快！

其實真係有，不過冇報到岀黎

炸彈處理課咪食早餐喇，搵炸彈啦
不過你係咪無辜心裡有數啦

香港咩年代 你估中共 而家仲封鎖到消息？ 就算無報 嗰啲乜乜小隊見上唔到報紙都應該要出嚟講啦 好似恐怖份子都會出嚟認襲擊 但一單都無 做呢啲係為士氣 你做完唔出嚟講做嚟做乜

終極水哥
得個講字

佢哋吹水有邊一次會做

吾好哄我開心

哦

好似話醫院炸彈有人認

咩狗屎垃圾都有人影相拍片
咩私了全部有圖
呢d士氣大增既野自己人都會影低啦

上次個毒氣彈同AB小隊…

氯氣彈

咪係 認清事實 香港人仲係有道德包袱 唔似班狗咁 所以做唔出都正常嘅

算啦 炸咗先講啦 幾千狗俾人起底 一隻都無事 家屬又無事 佢敢炸？

令到班狗大為緊張又有咩所謂

氯氣彈同刀手一樣仲未到

唔割

我要全部台既live彈晒通知出黎

快 波蘿救港

笑撚死有邊真

係真就唔割
但上次理大點講仲記憶猶新

講到氣咳：核彈都不割

老豆收皮啦
理大個次推班手足去死
憎到佢一個點

曬氣， 推返罷工post種實際

唔係冇po出來 = 冇

200刀手應該快到過粒炸彈

咁高調唔係好事

吹水王

V小隊 200刀手

Ok

支持

廁所爆炸案 佐敦道殘廁馬桶遭炸毁

希望唔係狗宿氯氣彈啦

鳩up救港

連登鍵盤戰士開始運作啦

熱烈鼓掌

外地人通道分開架wor
唔會傷倒自己人

炸左先出聲好冇？

如果真係玩咁大,狗宿狗屋遲早岀事

咁佢起底還起底
的確班狗"當時"係驚到賴屎
最多係氯氣彈單野水鳩左我地

聲大大通常無貨賣

算鳩數啦
唔講出黎都無咁鳩

氯氣仲7過流浮山刀手

今晚零晨 上水站北行線黎一粒先啦

港獨塔利班 屌 簡直侮辱咗塔利班

100萬嘅問題
流孚山刀手到先定放炸彈大獲嘢先？
正評：刀手
負評：炸彈

收皮啦
次次都係得9up

一開始都信佢地
但係過左咁多個月就覺得有d 鬼

molamola

呢個channel係睇班曱甴資料姐
其他嘢睇下就算
如果真係有人做咗就多謝手足

無人想知

Push

休班麻包袋一早有 唔係點會派棍俾休班

鳩up王

核彈都唔割

氯氣彈終於研發成功

拉啦 做左先出聲認啦

氯氣彈，AB小隊呢？

又出黎刷存在感

深圳灣

收皮啦 唔信

Btw靜靜雞

勁

有

成日衝出嚟認叻

嘢又唔見做得成

北行？？？

入咗異空間

柯篤屎當係炸彈?

好驚呀

成班已經割曬
就算做唔做到
老豆搵仔喺今場運動嘅付出有幾大你我都知
憑乜野比說話人地聽

你幾時見拉登會公開話比人聽幾時會炸美國佬
屌有冇咁撚蠢

又吹水 收皮啦

今次真係核彈都唔割

今次要大粒d 多d先救到
黎啦波蘿～

正

核炸彈都唔割

中二病

禍必及妻兒

亮劍

一單失信就冇人再信 起底個D 咪又係篤灰

真假都好
班黑警係咪係時候去查
希望去到口岸中曬武漢肺炎

咪就係囉

真嘅唔會割

諗起佢圍理大個日個準軍事小隊

老實講
講得多自己個channel都無晒 creditability

200粒氯氣蛋喺流浮山碌緊黎？

風繼續吹

上次Google委任證白警單嘢

係咪解釋咗

寧可信其有，希望鄧小強帶埋3萬隻狗去關口調查

成班弱智兒登仔 私了麻包袋一早有做 班狗唔通報怕影響軍心 手足冇通報就比你地當淨吹水鳩up
識分輕重得唔得 記者報左先高調好冇 冇記者報唔通自爆 當然低調處理

炸左先出聲把啦

咁依家又講？

都係果句各有各做啦
但個預告真係有啲鳩
大佬就算係都最多事後承認責任姐
事前預告仲要講到咁specific非鐵路係想點

不割 炸死埋港豬都不割

係我記錯定舊年有單係喺狗屋放工之後就畀人斬，跟住全世界都話係支共做

睇死又係得個講字

咪係 講撚左半年 想問做左咩

屌 嗰單 可疑多到乜 啲血自己撒落牆到 如果真係手足斬班狗唔追住日日講？ 班狗會拉唔到人？ 單嘢兩日後連狗自己都唔提
中箭 中氣油彈啲傷口 班狗一有就放相 俾人斬到咁多血 一張傷口嘅圖都無 點解？ 因為根本無人俾人斬

唔割不特止 仲可以connect埋藍絲
跟六七D前輩學野

關佢地撚事
加上人地係炸撚完先認

你哋明唔明佢想玩乜架
唔明就算啦

仲唔搵炸彈

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

咁好心佢掟準啲 你掟唔中又係俾人拉 掟中又係拉 10年同廿年嘅分別

鳩UP就叻

好撚on9
係到虛張聲勢
預告比人知

撐老豆搵仔
感謝老豆搵仔

係就快
我要封關

其實真係唔洗大聲講出黎

叻喇叻喇

收皮啦戇鳩仔

真係放炸彈就唔會公開講啦

上次又話唔知咩彈，最後咩都冇

真假都好
撐左先
手足

收皮真係可以
起下底佢就叻

你掉落關口我地都唔割

G chi

其實真係有，琴日放左係明愛醫院= =

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係就快，唔好等下個禮拜，快快封關

講得出黎仲會爆咩 9小陣啦

有再講

係就炸高鐵啦屌

唔割，等夢境成真唯有

收檔啦屌

準都冇用
車係死物重要係阿公既
私家車重起到少少用

經過上次氯氣彈

sor睇錯 以為掉狗 原來係掉狗車 香港人太好人 太有道德 唔似啲狗

每次都係流料

信果個都要驗腦

北行來回線

支持呀屌

吹水時間

有人認，不過唔係老豆搵仔囉

我信呀，警察仲唔做野去守住？

炸咗條羅湖橋啦屌

炸彈救港

有病大陸人必須死係上面

點解要咁高調呢

如果係真，點解放之前要咁大聲講？

你都真係弱撚智 你估打機呀 你打機都未必一定掟中啦on9

肺炎彈

前幾日明愛真係有炸彈爆咗
無論今次老豆搵仔係真定假
都會令警方大為緊張

諗吓
如果有炸彈，而警方又冇派人手
如果冇炸彈，而警方又有派人手

連登仔繼續blame自己人啦
係咪蠢到要所有嘢都要畫出腸先得

一有事放大話你暴力
政府不知幾想宣傳

我唔想知

引唔係放核彈， 有咩要割?

放到核彈通知聲，我先再諗諗呢個問題

講岀嚟搏拉咩

佢哋做唔到 咪到第二個做囉！總之我唔會放棄唔會割

屌
離地到

深圳灣拉左封鎖線

無人想知，不過睇返以前嘅如果虛報飛機有詐彈新聞，如果黑警以同等方式處理關口詐彈的話，變相係封咗關。

聽住先 之前大學又話咩彈又成
真係做野前就靜啦

你點知的

氰彈？

依個PO 風向極怪

有咩怪，一向最叻屌自己人

快d啦 救救香港人

老豆搵仔講就兇狠，個個係外國UNUN腳話香港手足唔夠勇武唔敢殺狗，有邊次做到實事?
係醒既就炸左先出黎承認責任，唔會放風比人有預算，戇撚鳩

炸死狗都不割

爆咗再講

炸咗先講 唔該快啲炸

等左好耐
不過大陸狗同黑狗比 我想黑警先喎

又黎廁所大爆炸？

要封關唔可以靠政府，但黎明行動就係迫政府去做嘢，明顯係冇用

又扮

唔講就拉唔到咩
講咗就拉到咩大佬

希望老豆搵仔真係做到野

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

老豆搵仔狼來了得太多

玩炸彈當然支持唔割

只要可以罷到工
我唔會割蓆

傻嘅 你要撚狗 梗係 真亦假時假亦真 你講出嚟想呃狗 但狼來了太多次 佢哋唔驚 加上我哋又潑冷水 佢哋更加放心 點知嚟真 殺佢一個措手不及。 而家佢哋驚啦 點知原來又係假嘅 咁先撚到㗎嘛

上次又話去差館放毒氣 最後冇左件事
吹水就叻

屌，笑死

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

呢個係武漢炸彈

最好傷及支狗

係真嘅最好
燒炮仗慶祝

炮仗咁既威力就當炸彈，底你地比人拉到真係告炸彈

走左入狗屋放個屁就真

又黎

深圳灣口岸勁多消防+黑警+爆炸科係度

Woo

唔割但真係好撚恥笑佢地
嘴遁勇武小隊

黑驚收編左咁多老豆搵仔電話…擺到明有心放料啦
根本今次連黑驚自己都驚瀨嘢，好心林奠你就快快手手封關啦，你再唔封一陣黑驚逆轉唔撐你就恭喜你喇

狗:
連登仔大為緊張就差唔多

原來好多人唔知樓上係知名五毛

放核彈呀，9 up 小隊

來吧 ，混亂

a b 隊用氯氣彈同炸彈大戰流浮山200刀手

嗰次擺明佢地覺得冇人會救poly
特登吹水引人去

強烈支持

爆未 一車車支那人落緊嚟啦 刻不容緩㗎

此地無銀⋯⋯

G持

港人使命

捍衛我城

深圳灣出左炸彈車

咁犀利，咁你快啲去做第一個
搵曬記者拍曬片

收皮啦老豆搵仔
係勁嘅炸撚咗關口炸鳩支那狗

no 我唔係勇武 我係垃圾 同9成港豬一樣

但有幾萬粒識行既炸彈過緊來

咁不如炸鐵路...冇高鐵入到嚟囉

人地啲組織係做左然後承認發動襲擊 佢地完全調返轉 講左但係無做過

佢明顯係咁意思

正解

你唔好on9啦
背後有大把人做緊嘢唔係你睇到嘅就係事實全部

又來了

空氣彈

係就快

哦 無人睇到班狗又唔驚 咁做嚟做乜 咁恐怖分子都唔使承認襲擊啦

未face check

facebook 突發Group 見到人講 深圳灣口岸

唔割。支持都黎唔切

被人打嗰個咪狗囉
用吓你個腦啦

係深圳灣

係就快，全部都抵撚死，明知上面出事係死要上去，死唔去翻嚟又害人！

唉 算啦

agger

屌爆咗先講唔得嘅

好！

放詐彈咪又一樣

唔信呢班attention whore

記者都可以睇到唔影

武運昌隆！

又多粒廁所炸彈
即是上一粒唔係老豆搵仔做?
利申 唔係割，但覺得炸醫院廁所好無謂

炸你就炸喇，咁多野講

遠距離place bomb
counter strike都做唔到啦老兄

????

今次真係要幫連登仔
唔係blame自己人
係佢地失信在先
乜乜彈，白警單嘢，poly

係唔係呀

佢付出過乜野?
人在外國
開個CHANNEL收料
然後就大大聲屌又吹到大一大
理工佢第一班走嗰陣D狂賀冇人記得?

果單有隊v小隊承認責任喎，立場都有報
但狗高層想淡化件事，你有冇睇新聞㗎

唔講真定假
如果今次都係假 應該好多人唔再信佢地 就真係自己攞黎

暴力有咩唔好？

可能我miss咗 對唔住手足
咁好應該再接再勵 佢越想淡化越唔好俾佢淡化喎 當初唔係話想要破窗效應

真係同黑警一樣，唔會再信，算9數

東網報左深圳灣有疑似炸彈

鳩炸都唔割啦屌

但大規模搜捕之後冇左回音，同屠龍一樣，唔知關唔關事又有可能依加要避下風頭，不過都係果句，大家都成長緊，我地要相信手足

唔撚割 支持

你班7頭出黎道歉

1230 深圳灣

好啦 最緊要留返條命到最後
唉 做唔到好似手足咁勁

上面留言班垃圾出黎啦

班垃圾呃眾籌就叻
咪撚再po上黎

？？

真係有炸彈喎

有了

爆未

深圳灣口岸懷疑有炸彈 警拆彈專家到場

真係有

仆街真係有正呀！

深圳灣管制站男廁疑現爆炸品 警封鎖現場嚴陣以待

深圳灣口岸管制站大樓，今午12時許，網傳相片多名警員圍封上址地下一個男廁，其後警方爆炸品處理課人員亦到場嚴陣以待。消息指，該個男廁內疑有爆炸品。

多謝手足！

真係有彈

道歉未？

好撚叻啊
我愛手足

蘋果報深圳灣有炸彈

癲

蘋果有報深圳灣
我信了 核爆都唔割

掂

Good job

唔想坐監

好波

老豆揾仔好波

老豆

上面果班冷氣 鍵盤戰士
道歉未

多謝手足

對唔住我懷疑過你地

屌真係有彈

堅料

深圳灣？Apple 有講

炸左佢

我愛勇武

唔割！

真係做到，點會係割，跪拜都來唔切
畢竟係用生命做賭注去行動，my respect
但係做唔到都唔緊要，我都冇資格講啲咩
兄弟爬山，呢句說話我仲記得
唔係鬥邊個爬得快、爬得好睇
係鬥最後有幾多兄弟、係咪全部兄弟爬到上山頂
炸強有炸強做法，我繼續做我做嘅方法
一齊爬山

靜d喇

今次真係無鳩up

不嬲都核爆唔割

吾你老母

靜你老母

有乜用?
呢個channel 垃圾黎

以為炸條路炸到行車不能

真係好感動，多謝手足

手足

爆撚左先講啦 驚死人唔知你班傻鳩做 on9

核彈都要割

多謝手足

？

唯一不足係提早公佈爆唔成

Ching Ho ball

對唔住，我自鞭

炸定詐呀

破左窗
應該好快到其他口岸

核彈都唔撚割

209 刀手係邊

之前話手足吹水嗰啲自己謝罪啦屌

支持炸哂D關口佢

感謝手足

上午11時左右，有消息傳出，一地兩檢的深圳灣口岸，男廁附近垃圾桶有可疑物品，懷疑是爆炸品。警方接報大為緊張，現場所見，警方拉起封鎖線，爆炸品處理課及消防員也到場檢視。

感謝手足
炸埋條橋我地唔割

多謝手足
從來只有相信

口講核爆都唔割但又唔信有手足比你行得前個班唔該反省下

你唔夠膽做 但你唔知有手足已經行得幾前

又割

d留言可以拎黎binc了

鍵盤勇武

深圳灣口岸已有拆彈專家到左，唔係口upup

我邊有資格講唔割
多謝手足唔割我就真
多謝手足 萬事小心

點解唔爆
唔爆只係封到一陣
爆左設施損毀先可以封耐啲

btw 有爆炸品咁危險 每個關口都要加強警力把守了

割咩呀
我地多謝你地救港添

割乜 炸多d

巴打好有遠見

我信有

手足加油

binc

聽住先啦

要真係引爆到喎

bin c

Binc

大把人有講過有，係冇公眾媒體報道過

核彈都唔割

生化武器即割

多謝手足
核爆都唔割

核爆都唔割

Please do it again for dog house !!!

鞭屍

唔 自膠

老豆加油

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

push

割你老母呀

直頭要多謝啦

手足要全身而退

打面

道歉未

秒

咁揚 做乜

多謝大佬

老豆搵仔=曱甴
咁多料放出黎除左曱甴唔會拎到

支持手足

蘋果: 深圳灣口岸

快啲爆 快啲爆

有內鬼？

咪報左深圳灣囉，一個二個bin c

無人信

行動力

More plsssssssss

salute!

爆左先講

其實點解要炸佐敦道殘廁

上午11時左右，有消息傳出，一地兩檢的深圳灣口岸，男廁附近垃圾桶有可疑物品，懷疑是爆炸品。警方接報大為緊張，現場所見，警方拉起封鎖線，爆炸品處理課及消防員也到場檢視。

放左你又話爆左先講.....

爆完你又話威力細.....

不得了！

自己唔夠膽做 見倒有手足做 就算係齋吹 我都知支持啦 屌你老母
天滅中共 全黨死清光
港共政府 黑警死全家

正啊

你自己唔知姐

士氣呀
何況佢哋保護好 自己知道風險啦

thanks
我自膠
感激咁多位手足

推

下次唔好咁揚啦

除咗啲一小攝白痴警甴引支那種落嚟

我信大部分警甴都唔想惹到自己屋企

畢竟佢哋都係垃圾mk仔冇料冇本事離開香港

我唔信警甴唔撚驚受感染

到時全個香港加埋大部分警甴都一齊反鳩林鄭

林鄭自行斬頭都唔掂

辛苦了

兄弟爬山 各自努力

堅唔堅都好，我好驚，希望多啲警員睇住啲口岸，守護香港。

係咪到你收皮

掉鞋盒最好用繩綁住以防個蓋鬆開
推薦用電線，夠實
仲有唔好隨便咁掉
要掉在安全既地方

不割

大陸人無穿無爛

多謝勇武救港！

點都唔割

鞭到你班軍師拍拍聲

靜靜雞得唔得。。。

呢個要比支那狗睇

收皮喇

終於有實際行動

呢個post一開頭仲係度喪屌

叻仔

真係放炸彈，叫頭幾版抽水班傻仔情何以堪

做得好

人地行動晒 你班垃圾仲係到鍵盤戰士

多謝

你成功了！

放嗰條友擺明做實事未驚過，點解要靜靜雞

兄弟爬山

我都好撚恥笑你
柒撚夠未
Binc

其實辛苦班勇武
問心啲入境海關自己都淆底唔敢罷工
要啲勇武幫手放粒菠蘿被罷工

頭三頁班撚樣肯出黎道歉未？

下屌 仲唔推？

班傻閪黑警本身長期返shift 都身體差

salutes to 勇武巴打

你岩

多謝勇武

我都恥笑緊你

話吹水個啲死出黎啦

核爆都唔割，放一粒炸彈割你老母

自從傻強做盡之後呢班9upper已經係笑話了

你有一次辯解機會

不割 你地冇做錯

Free rider

未爆炸出嚟講咪畀人發現咗囉，你仲唔明白

塔利班放炸彈會唔會未爆炸就同人講我喺唔知邊度放咗炸彈呀？

梗係大爆炸完出嚟承認責任㗎啦

可應內鬼搵人放
封關 賴勇武 又唔得罪上面

加一分
5% 實現/吹水比例

頭三頁班連登放負大師出黎道歉未

老豆搵仔表示 港共唔封 佢地幫手封

繼續死撐啦屌你老母

準軍事部隊唔係老豆講 老豆講氯氣彈

首先，佢真係放炸彈
其次，佢公開講

然後你話，真係放炸彈就唔會公開講，所以唔係真係放炸彈，你判斷有誤喎

十分好
老豆好波

老豆搵仔

Fifa狗

如果真係佢地做既，我道歉無問題，sorry
希望之後繼續有貨賣

引左勁多港豬 五毛 冷氣軍師出黎屌
Block到手軟

我承認，因為佢次次得個講唔到

但係今次佢都係戇鳩

不過我欣賞佢哋嘅勇氣

頭10頁班撚樣出黎道歉啦

wow
不過要小心啲老實講要落嚟嘅人已經落得7788
唔好take risk

利申：我在醫院返工

應該講既時候就會講 好過你咩都冇做既垃圾係到嘈

做得好呀

係真至好

頭先屌人嗰班，檢討下啦

邊個要你俾分你邊位

炸得好 炸得妙 多謝手足

勝利球迷

都唔封關
真好野

柒咗咪認囉

割啦割啦！真係出炸彈呀

收皮啦mon post狗

咁你覺得等個真係爆炸咗先出嚟承認會好啲？

還是炸彈未爆但係你走去上網講搞到EOD 清炸彈會好啲？

未請教閣下係咩門派？

收你皮未？

你0付出？

人地做義工 你仲理想當然？

Ho ball

呢個post可以block幾多五毛

笑死 話狼來了嗰啲

唔好潛水先得架

收當啦你柒咗啦，唔好咁肉酸好唔好

引人block拿？

點解事先張揚？

吹水軍師派

撚樣
出黎道歉未？

屎坑點燈

#300前班撚樣仲有咩講？

？ 點樣

以事論事=嘈
OK 我錯

放左又鬼？

點？

唔割
不過手足小心
一個都不能少

今次唔信洗唔洗驗腦

排期驗腦未

今次無關政治立場 只係公共衛生問題
所以何止核彈都唔割呀
直頭係血洗武漢人都唔割

你推手足去死，我割硬

樓上班撚樣乜都唔做
剩係識係度屌

7個正評刀手係邊

炸死人未？
我唔認為佢做左的咩 仲扮大台？

你咪block囉

政府想宣傳自己製造的假暴力

唔係想你真暴力

香港人邊度暴力

成堆天台都無野掉落黑警頭上

又bin

香本力

ching 3回買主定客?
跟實你

之前救理大信咗佢
身邊手足有一半食彈受傷

係嘅大台唔屌得

平心而論兩樣situation你覺得邊個好啲

未話有做,但行動失敗左囉

咩唔割呀,係g持

柒頭皮死不認柒

毒氣彈咪俾人拉左囉屌，可唔可以唔好恥笑犧牲左既手足

Block左 謝謝

係勁嘅放多幾個
有支那狗死先唔敢落嚟

只要炸支拿狗，點都唔割

總有一次係真

你不如認自己柒咗先啦

rthk live

一切錯在無能政權，還我普選

可以係狗屋？！

其實係自葵芳放工甴被斬上咗新聞冇人理，班警甴就唔再公開

收皮啦 你

你邊位要你認？

甴隊知嘅人得好少

唔割但好撚恥笑你
傻撚keyboard fighter

bin la
開心事嚟
好彩冇賭J

炸關口都唔割

我唔覺得7囉

呢樣都算 唔係佢一個吹
但佢叫人挾持曾鈺成個下真係傻既

做野巴打最緊要小心

咁抵你一世做柒頭

咁屈鬼？

最頂果班柒頭皮
縮番入老母個西到啦

靜靜雞得唔得

柒少日啦
發夢見過火魔左2架便衣車
幾百個防暴狗衝過黎

不過係發夢姐，好似係

好多巴打有講了 但點解唔公開 振士氣呢？ 講咗又唔會俾人拉 你要振興士氣同打擊狗隊

唔撚信

冷氣軍師0成本judge人，爽

出埋新聞都唔信

出來回應下

上午11時左右，有消息傳出，一地兩檢的深圳灣口岸，男廁附近垃圾桶有可疑物品，懷疑是爆炸品。警方接報大為緊張，現場所見，警方拉起封鎖線，爆炸品處理課及消防員也到場檢視。

喂收嗲啦冷氣軍師

你坐係屋企零成本緊係咁講

我唔知 我唔理（曲

行多步 出嚟認咋喎 你做嚟係為士氣 同 報仇 嘢你做就咗 但無人知道班狗受咗懲罰 咪好浪費囉
情況就好似恐怖分子打完美國都會出嚟認 目的要俾全世界知
講真拍段片 經vpn掉上外國server或者 叫外國手足幫手放已經追你唔到

我講多次
無割唔割
係全力支持

係真一定唔割
不過已經fake到臭晒 無期望會成真

西瓜呢 西瓜呢

準備好開新ac未

推！
呢啲做到嘢呀！

你真係放核彈都唔割

有隻狗被割面
切到劍心咁款

講錯一次就要開
咁老豆搵仔咪要幾十個acc?

仲好
野都唔洗做

如果冇放炸彈或者放假炸彈咁就係聰明

因為零成本製造恐慌

如果放炸彈就超級戇鳩因為差佬係消息傳開咗先走去搜尋

皇崗？

柒左，原來深圳灣

連登仔:垃圾熱狗淨係識屌同路人，死暗共

Also連登仔:
收皮啦老豆揾仔吹水怪

出嚟吠兩聲啦柒頭

恥笑嗰班搵到窿捐未？

再次證明無底線先係對抗暴政嘅最佳方法

gchi我燈

十次9up一次做野，等班mon post狗撲餐死

事實證明您的確係

收皮啦您
食緊你花生呀垃圾

啱呀 大家都係 得勇武唔係

有料，唔通次次都係硬碰咩，𠹌毛都冇條

所以你唔做就出少句聲，人地做咗冇拍片又話人on9，但叫你做又話自己係垃圾，你話你係唔係多尻餘

又嚟講馬要快過隻馬 講波要好波過美斯？ 呢場運動得勇武？ 和理非係垃圾 但就唔可以俾意見？ 呢場運動無勇武可能會輸 但呢場運動得勇武嘅話輸咗啦 又嚟唔接受意見 獨斷獨行？ 勇武係要尊重但唔係大撚晒 你有咁嘅思想真係垃圾之中嘅垃圾 如果你係勇武嘅高你不如唔好做 返歸啦

流浮山啲fd

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

多謝真無名英雄

鍵盤分化狗祝你身身世世做支那豬
btw黑警死全家

封關封關

又係您自己話自己垃圾，我用翻你個logic話你垃圾你又話我話你，你都真喺幾好笑

你有無睇字 我係話你叫我出少句聲我幾時有唔應垃圾 而你係垃圾中嘅垃圾
屌 要講到咁白

講到咁毫無成本咁，但你講到咁簡單自己又唔做，剩係識話人做得唔夠好

睇完條片再睇附近啲cctv都好撚危啦，冷氣軍師

對準目標

你依啲唔叫意見，叫譴責

你就真係衰過垃圾，係要講到咁白